僧個胃話選舉審查不是新事物, 但係....

增設"選舉資格審查委員會", 重 PK過DQ主任
一班9官常以為偷換概念好醒, 呃到人

then?

其實有乜分別, 你覺得以前真係一個選舉主任話到事??

以前已經PK, 將來PK x 100 姊